［花生］余錦賢：777x建制會面 麥美娟私下講：嘥x氣 元秋：要求考慮判極端示威者終身監禁

- 麥句係建制群組講
- 陸頌雄同吳秋北反對撤回，其他人都支持
- 容永祺田北辰：依家焦點係警權，成立埋獨立調查先有用

傻閪當自己係法官

貼原文啦 無訂閱呀

全文係咩

全文

要睇全文要會員

想睇全文

要求美國判你六親終身不得入境呀臭西

陸頌雄講獨架喎

麥美娟係咪勇武派嚟
點解咁撚多粗口

仲讚成勁

勇武大台

樓豬係信報打手？見樓豬次次開信報post都唔post全文

唔係公開既內容唔貼啦
重點都講哂

廢老藍屍最愛講粗口

做得工賊都知無家教

公聯會係咪極端示威既階權?

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

push

信報有時幾好睇，但好似太貴